Black & Veatch 係一間點既公司

夾親d人都唔係好對路

Mott MacDonald 都係

唔講以為係水記全資公司

水記退休幫辦嘅樂園

水記本身就係垃圾